［同我食撚哂佢］台灣鳯梨（產品喺 菓間網店、阿木台灣麵有售 一菓欄 水果博士 巴打鮮果 籌備中

其他嘅搞緊：

個問題係香港海關隨時都唔比入

鳳你lm梨

係戇奶呀

暫時應該冇問題

推

碌fb就順手做任

3. 唔用TGC用咩好？
呢度有白名單

4. 我呢排唔使換爐，有咩可以做？
你可以開FB派嬲同留言，話俾更多人聽咩爐用得，咩爐唔用得

1️⃣ 德國威能/電寶 🚫

2️⃣ TGC(中華煤氣) 🚫
[煤氣嘅姊妹公司仲有千色店、UNY、APITA等]

【TVB戰線懶人區】

【紅媒金主】金鳳米、金象米

【紅媒金主】實惠、卡爾牌

【紅媒金主】美心食品

【紅媒金主】維他山水

想食鳳梨蘇多d

阿木台灣麵有

通巴

推呢個

依家仲比買住先上面有link

台灣菠蘿冰

有無地址？

cap圖無link要逐個搵

買返屋企煮餸都得

職人吹水食譜

旺角有無舖？

有，近廣華

香港人食完龍蝦食菠羅

用波蘿整龍蝦其實得唔得

鳳梨同菠蘿唔同㗎

push

任何一個可以降低依賴支那市場的機會都唔好放過

咁更加要趁早買

懲罰台灣鳳梨

lm

入唔到新鮮就買鳳梨酥

鳳梨好食，但濕熱唔食得太多

咕嚕龍蝦

食太多會點

次次生痱滋就搵嚟食

推定先

睇wiki，話台灣叫鳳梨 香港，中國叫菠蘿

繼龍蝦、車厘子、鳳梨後，又有好嘢食！澳洲「東星斑」被禁止進入中國市場

好似真係兩樣野來，只係屬同一種水果科

係兩樣野黎

我食得太多會胃氣脹同想作嘔。
但我都好鍾意食，甜品類有鳳梨一定會食

Push

擺幾耐,點樣保存耐D,盡量食, 最多整埋冰菠蘿

想食鳳梨酥有無推介

賣「街坊嘢」隨時賺更多？富臨涉足超市界極速開分店

鳳梨乾即係菠蘿乾

ok

菠蘿酵素會令到腸胃敏感

食喇喂!!!

阿木有整

果jam?

買

老實講, 台灣唔比晶片出口到中國/香港, 中共即刻跪老母板

一個撐TVB同譚詠麟的五毛

推到多D人睇到